南蠻入侵

木鹿大王
兀突骨
帶來洞主
朵思大王
金環三結
董茶娜
忙牙長
阿會喃
土木
奚泥

我地南蠻十虎接管連登

屌你老味，居然冇南蠻王大獲！重作啦，7 head

大獲？

南蠻王大獲同佢老婆就黎融都冇，你真失策囉

隻獲咁慢，你靠佢煮飯你仲唔大撚獲?哈哈哈哈哈，銀芽

唔好再loop 木鹿大王啦，好冇!呢期興佳佳同祝展強，你要跟上潮流呢，大哥l